有無人有玩KARDS - steam免費二戰卡game

因為網上太少中文攻略,所以希望喺度同各位巴打交流心得
隻game近排先open beta,所以我都喺新手上路

官網:

twitter:

steam page:

介紹返遊戲基本資料先
暫時有五個國家可用GERMANY, UNITED STATES, SOVIET UNION, JAPAN, BRITAIN
而兵種方面有Infantry, Artillery, Tank, Bomber, Fighter + 兩種分為主動及被動既效果卡Order & Countermeasure, 一共七種類型既卡牌

推

係咪無得同朋友約戰著 只可以上網打

加咗好友之後可以對戰

lm

玩落幾好玩
不過幾個國家都幾唔平衡

都喺,之後應該會改返平衡
日本同德國都好難玩

幾好玩
點破guard，抽唔中bomber 同火炮
啱啱對蘇聯ai都唔夠打

同埋無海軍係咪驚同盟國太屈

用法術卡解
蘇聯隻318的確喺幾煩，用德國張subben strike(2k)解最划算

法術卡盡量留嚟對付炮兵同轟炸機，其次先用嚟解高攻，有潛力既卡牌同guard

見到對方落guard可以唔洗咁心急落法術卡解，引對手落牌

依樣真係要問製作人

各位巴絲打可以加我好友pvp交流下
ID: TOSHING#1981

目前玩緊德日deck，打到上3星

唔識玩，玩緊美德deck
但唔知點解成日打打吓打到手頭上無牌
其實我唔係好明個攻防數字
點trade 先係0損

我自己覺得德國打輔助一般 , 反而美國打輔助效果唔錯 , USACE(0K)同M8戰車(1k1)都好好用 , 再配合埋英軍低費guard同空軍炮兵 , 只要頂住前線對手好頭痕

我諗主要原因應該喺你經常單獨推啲兵上前線比人解
首先螢幕左下角你當喺你既魔力點數 , 每個回合+1並且回滿 , 然後卡牌左上角大數字代表召喚或使用時所需既點數 , 細數字代表行動所需既點數(攻擊及移動) , 左邊數字代表攻擊力 , 右邊數字代表血量 , 中間個公仔代表兵種類型 , 每個兵種都有自己既特性 , 例如tank可以hit & run , 戰機可以喺後排輸出 , 炮兵主動打人時只有你扣人血等等

除非對方卡牌攻擊力為0 , 否則無可能0損

我識識地玩啦，add咗你，我id係gki0807
同埋唔明ambush係咩，有時對方攻擊完我唔可以我個turn打返佢嘅？

埋伏喺被動技 , 當敵人攻擊你時血量對比你攻擊數字同等或更少時 , 你可以喺唔受損既情況下打爆佢 , 但只限第一擊

舉個例 , 對手用張4攻3血既卡打你4攻4血有ambush既卡 , 你可以0損咁換佢張牌 , 喺其中一種防守技能 , 所以日本隻0式戰機再配合埋日本張回血兼+1+1既order卡非常好用

有時對方攻擊完我唔可以我個turn打返佢嘅？
回漏咗 , 因為對方pin咗你張牌 , 張卡移動同攻擊都做唔到

我意思係打唔到埋伏嗰條友，唔係pin

因為你張牌啲血量頂唔住佢啲攻擊力既時候佢可以唔扣血既情況下換你
得三種方法解1. 用order卡, 2.用一張低攻低血既牌犧牲先, 3.用一張血量高於佢攻擊力既牌打佢

我加咗你了 , Greetings to you my friend

我地啲牌好正路，最驚遇到啲怪牌

三盤兩勝我輸了，被你副deck克制
我副deck主要打前中期快攻，無咩大K牌，但你套deck實在太多guard，所以打到好吃力，不過同你打過之後發現一啲我覺得無咩作用既牌原來都幾強，而且你牌組都幾平衡，前期先守，中期用換血牌嚟解場，捱到後期大牌出嚟就反制對方，喺一副非常唔錯既牌組

我唔識快攻，但見人用日本好勁

快攻都不外乎blitz, buff, 低費三樣
除咗以上三樣, 日本有自殺式襲擊, 德國就直接對HQ擊炸